考車一問

我係混波貨車 係出面搵師傅
想問燈位同出大路停車係咪一定要落手煞 淨係踩break 係咪唔得

咩叫手煞?
手掣? 廢煞?

落break

Brake sor

你學咗車先問啦
依啲嘢都唔教，個師傅都廢得好緊要

斷估係

利申冇貨車牌